

  
 elektro-akustická kapela Space Recorder s novým programom 
  
 elektro-akustická kapela Space Recorder s novým programom 
  
 riaditeľka Nadácie Centrum súčasného umenia Bohdana Hromádková 
  
 Andrea Gajdošová spovedá autora knižky Medvedia skala Máriusa Kopscaya 
  
 Márius Kopcsay čítal svoje riadky   
  
 a spieval svoje texty  
  
 Jozef Lupták a jeho improvizácie 
  
 Jozef Lupták a jeho improvizácie 
  
 Peter Konečný nemá rád filmy, ale rád o nich hovorí 
  
 Ivan Ježík zmenil postoj k svojmu telu 
  
 začal pracovať na sebe so svojim osobným trénerom, majstrom fitness 
   
 Photo@Juraj Kačo 
   

